有無人都中意食XO醬

試過一次早餐用XO醬撈炒麵之後就翻唔到轉頭
正過普通辣醬好多 不過都幾貴下

最衰佢太細罐

出面有d牌子都好大罐
我食親都落2,3羹
但只限撈麵食, 唔識煮野

我爸會自己整自家version

咁勁, 自己煮咪好考功夫
我打邊爐豉油都會用xo醬黎做個底

好撚貴
食唔起

佢對醬料好有要求 又鍾意研究新野 好足料
打邊爐我鍾意李錦記沙嗲醬甜甜地

有平有貴
不過李錦記平個d真係
不了

淨係食壽桃牌個隻

不過冇得散買

食鮑魚麵蝦子麵想撈多啲都唔得

清吃開邊隻
我見李錦記都成百蚊罐

大師姐唔錯。

有無邊隻xo醬辣椒油正

我食開蘇太名醬
李錦記有隻海皇xo係$2X定$3X
但試過一次 就都係唔好貪平
有無清食開介紹下其他牌子

細個好鍾意就咁夾黎食，一食就停唔到口

老母自家製足料到，就咁啪都好正

過年食蘿蔔糕除左要有余均益辣醬之外xo 醬亦好重要。

同好 辣醬就余均益
XO醬就蘇太名醬
餃子醋就李錦記
其實係屋企食開, 就習慣左個隻口味

送粥食一流

屋企人識整XO醬嗰啲師兄真係好幸福

台灣伴麵加 xo 醬又係堅正。

XO醬海鮮炒烏冬

邊個牌子現成最好

xo 醬加腸粉

我都覺蘇太名醬 既xo醬最正
d料好足

炒任何飯都一定要落
鍾意炒起左先落黎再撈
有d人鍾意落埋一齊炒